[五代女團] ITZYvs(G)idle

ITZY

(G)idle

薇娟=雨琦=禮志>舒華>留真=米妮>小娟=有娜

咁你投咗正定負

正負評無意思

串樓主開呢個post無意思

冇計
學友心中第一位永遠係娜璉

樓主開啲post的確無乜意思

我愛❤雨琦

牙笠

傻大姐?

薇娟?

soojin?

係喎😅

薇娟=雨琦>禮志>舒華>留真=米妮>小娟=有娜>穗珍

笠囝今日咁早上水???????

吹呀

雨琦

雨琦世界第一可愛

油炸竟然領先7票
但係點解咁少人入油炸討論區

2隊都想炒飯咁點==

柳真->雨琦->美延->舒華
其他拿去餵狗可以了

禮志米妮正囉

弱智?

Gidle啲歌好聽好多

事實證明降飯全部都係弱能人士

樣itzy贏

yeji > all
all > 牙領

所以拉匀差不多

miyeon yuqi shuhua > yeji > all > lia 彩領

miyeon = yeji > yuqi = sh > all > lia > 牙領

反降個個比導清6永邊狗牙笠許志安勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy Kim 朴有天金亨俊強仁1雞姦至死!!

真心 我覺得lia仲柒過牙領

禮志>>>>>>All

舒華換yeji就差唔多

all 包括娜璉?

差唔多
itzy有lia拉低
gidle有soojin拉低

一時時

你睇下你個subject 先啦！

「五代女團」呀！

個Post你自己開架！

用腦！用腦好重要！不要浪費造物者賦予我們的能力！

又反舒華我屌你老母?

得啦
知你最愛娜璉啦
娜璉>>>>>>>>>>yeji
得未?

冇計
客觀事實分析
itzy加埋gidle
佢的確係最廢嗰個

lia先係

係喎
仲有lia
咁shuhua第二廢啦

睇Subject唔該

佢令

台妹嚟講
計令
子瑜,牙英屌打佢

令過而家的子瑜

一隊靠自己紅
一隊靠twice紅

反瑜?

琴日先開po讚完她==

clc fans:
gidle咪又係靠搶我哋資源,消費我哋名氣而紅

你嗰個po根本就踩我璉璉
子瑜只係畀你利用

舒華唱跳都唔得喎
最廢

牙英都計台妹?

張員瑛[註 1]（韓語：장원영 Jang Won Young，日語：チャンウォニョン；2004年8月31日－），是一名臺韓混血女歌手。2018年6月15日，張員瑛參加韓國Mnet選秀節目《PRODUCE 48》，並於8月31日獲得最終票選第一名。同年10月29日，張員瑛以限定期間團體IZ*ONE的中心位置出道。

樣同實力都屌打ITZY la

米挽

點解佢自己冇認過

唔係話無道理

nayeon >>>>>> gidle

JYP嘅團不嬲都冇料到

咪kai啦

你老婆nayeon
你sp熊

佢連國語都唔識WO
咪認親認戚

我都一向唔理個功能😂😂

Latata

senorita神曲

latata>senorita>hann

我信你

我覺得hann最好聽

yes
latata sexxxxxx 中上料

hann神曲

舒華唔唱最好聽